五毛而家重係咪五毛一個post

哪夠錢生活

香港啲五毛好高人工架
張志肛
邵賤波
十幾廿萬一個月

仲有民健聯同埋堆高官呢